機場先係春袋，824非觀塘區巴絲入機場啦

好明白觀塘區朋友難得可以喺主場遊行，唔想冇咗呢個機會
但事實係824觀塘遊行得工廠區，而且觀塘狗屋容易送頭實在睇唔到有咩必要性（一係拆撚哂啲燈柱）
而機場先係港共春袋，818後和理非升級再戰機場，先係明智選擇所以非觀塘區巴絲入機場啦

push

警隊改革 約束武力# 今晚元朗一定要人

根據你個概念 其實18區全部都可以取消
以後直接入機場未得

工廠區好地型唔係好好... 點解無拉拉會變成依條路線?

住嗰區、對嗰區有感情未去囉我嗰區搞我都會去
各有各做，我會揀去錫春袋

工廠區星期六又冇居民宣傳作用都冇撚埋

你講得啱啊，地區遊行除左送頭食tg放題仲有咩用？

你咪叫自私囉，觀塘區籌備左咁耐，唔關自己事就拉人走

想以後淨係去機場？
不了

818和理非又無事?

而家好似18區個個區都要遊行咁，嘉年華？巡迴演出啊？

我覺得可以喎，機場先比到政府最大經濟壓力

你咩意思？

818係地區性遊行咩？
用下腦啦

竟然係計籌備時間，唔係計成效

拆燈柱 拆燈柱 拆燈柱 拆燈柱

呢個推

香港地唔止食飯搞手難做
社運搞手都難做
講左咁撚耐 永遠都係前2日先有人出黎話不如唔好搞

行哂十八區，中共就會跪低（好似係）

各有各做，不分化

但呢個post有人分化緊
居然可以話街頭抗爭冇用

冇叫佢唔搞觀塘撚、好想光復觀塘嘅手足未照去囉

不分化不割蓆當日813已經差D破戒

兄弟爬山各自努力 E句說話今日又想打破?

機場撚幾時變成大台可以對其他活動指指點點?
E家仲要對其他活動進行抹黑話無用?

觀塘區籌備左好耐，你一句埋黎分散d人

泛民要係機場做大台，好似金鐘咁

點樣抹黑呀想去觀塘未照去囉
行工廠區不利係事實，自己衡量囉

行完過黎

。

都得

而家好似18區個個區都要遊行咁，嘉年華？巡迴演出啊？

行哂十八區，中共就會跪低（好似係）

ED唔撚算貶低18區遊行????

你搞機場林奠最多出緊鳩Up幾句
如果煲得大垃圾燈柱可以比外國知中共監控=新疆集中營
基本上係人道危機
呢D只係小弟個人愚見

去機場都唔係824觀塘個日去
7am已經on9, 同埋你預左班友到時實叫人留低唔好去觀塘

行哂十八區，中共就會跪低

咁你答我係唔係先

一句話邊度先係春袋就叫人去而唔去地區遊行
咁地區遊行得返小小人就緊係危啦
除時一鳩拉晒返去都係多得呢啲撬人既說話
利申非觀塘人

btw 荃葵青都改左三次
是但一邊改啦 7am真係搵鬼入

觀塘區有象徵意義，監察燈柱

唔夠人根本塞唔到機場 全部入觀塘好過
利申 非觀塘區

錫爆佢

咁去完機場就會跪底?

agger 拆撚哂啲燈柱
就咁行就......

仲是但一邊? 仲有3日都觀塘。你話邊一邊要收皮先

以後星期六入機場
星期日搞18區
咁先係最大效益

一眼睇穿你班泛民既機場撚啦

你當我地on9 ?

你越叫人824入機場越撚鬼，想大圍捕？

永續社運

你啱呀

又搞分化，手段高級小小先講野啦

你咪咁撚多事啦
個區係極藍
人少就極危險

搵人日日申請日日搞遊行
成世唔洗入機場

邊個入機場邊個就係鬼

唔會改觀塘呀，過主啦

我想問下機場定觀塘對政府影響力大D?

唔好咁小雞啦

D 3毛應該好開心 唔洗帶風向已經可以令機場舒緩多一個禮拜 又可以抖抖

對香港呢? 邊度都對香港影響大啦

go 機場

笑撚死 咁等18區行完先喇
慢慢永續社運喇
同埋搭車入機場接機都比人大圍捕呀? 你嚇鳩我呀?

係囉
仲要咁樣嘅工廠區路線是但啦 邊個入機場邊個係鬼
觀塘撚行啦行啦行啦

坐爆apm

係咪搞完機場
中共就會跪低先

觀塘定機場成效大先
我就好現實 睇結果架姐

去邊中共都唔會跪低㗎啦
咁係咪唔去吖？

十八區遍地開花，係要佢認清民意，順便做宣傳

和理飛係籌碼，你唔做嘢我就搞機場，一嚟同旅客做文宣，二嚟停曬啲機，睇你點死

OK呀 希望下次有長洲游行

係 我答你係
咁你係咪肯入機場？

如果屋企就係觀塘咁就梗係留觀塘啦
唔係機會難唔難得既問題
係落完樓下9行見唔對路即刻返到上屋企
不知幾爽

咁818點解唔去機場？
機場咁大影響力
以後去機場得啦

你覺得對政府黎講 搞機場定觀塘大影響力多D?

屌 唔使朝早7點下話

支持

你提都唔撚提外國撚知乜
之前外國人去西藏比人搶手機監控都有D Noise啦
唔出黎反=默認ok=

咁我話你聽行哂18區 中共會跪
你係咪唔入機場

因為818民陣搞囉 民陣點叫人去機場呀

同埋行工廠，有幾多個外國人

推

但係個監控鏡頭呢
係condom？？？

agger 去拆撚咗佢

我見機場公海講0700機場交通1100轉觀塘

咁825 831洗唔洗改機場。
今晚去機場靜坐好無 ?

要珍惜每次活動
plan好d有把握先出動
一陣人少送頭又無咩成效
搞多幾次就越黎越少人
度火會淋熄

去機場點解唔可以搵另外一日? 係都要crash 824? 真心唔明...
咁多日子選擇係都要824.................

監察燈柱啊！

你估無記者跟乜

你夠多人入到機場咩? 你肯定封得夠耐咩? 你做824一日機場咪又係當打風 肯定中共會理你?
大家都唔肯定既時候 你憑乜撚野去話人地做既野無用
812咁多人最主要原因 只係食左811民憤咋 散水撚已經將個日既民氣散得一乾二淨 824只會重複多一次813既人數

我諗法雖然一直都係咁 但係我尊重你地 你地要試 要做 我唔會話阻止你地 但係你地做抹黑做踩低就唔撚得 824吹雞開始我都冇講過上述論調

點解要去踩低街頭抗爭既人 街頭抗爭各區示威既人都係想喚醒各個區既人咋 大家抱住既理念唔同 咪各有各做 洗唔洗咁撚樣講野?

咁易跪就好
咁搵日去青衣游行囉 你放工方便可以JOIN呀

唔洗踩到一邊咁盡嘅
想去邊咪邊
樓主又唔洗講到得觀塘友先好去咁
18區遊行都係靠八方支援先成功
你咁樣同斷人支援無分別
一直以黎好多行動都係唔知有乜成效
入機場都係純和理非
同街頭抗爭嘅人其實無衝突

721

WHY NOT BOTH ?

821 824 831改哂機場好無呀

游？點游？
去青衣泳池？

星期日都有荃葵青唔經青衣

踩低街頭抗爭唔知咩心態

唔一定要拆既 你估下啲鏡頭sensor頂唔頂到強光？

SOR呀 遊行先岩
我最愛遊行 希望每星期都可以遊行 行哂全港18區再LOOP
岩唔岩聽?

入你老母咩,七點鐘車都冇呀

你咪以後去機場 我唔會阻你

入去機場又係坐 其實要咁多人做咩
一係就號召行動升級咁全部入機場我就同意

冇人踩底 只係我覺得性價比最高係機場姐
入機場又唔洗比人拉 對政府既影響力又最大

我好尊重街頭抗爭既手足 所以我更加唔想佢地比人拉

冇衝突
係工廠區太閪

今日元朗 明日香港

821 824 825 831改哂機場 ok?

你知唔知啲燈喺邊

831唔洗 其他可以呀

你收撚皮啦 各有各做囉 淆底9

笑咗

機場影響力咁大，點解831唔改呀

agger呀
作為荃葵青人，自己嗰區改咗三次
而818後升級嘅行動，竟然首選行工廠區
理由係人哋申請咗先

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

民陣發起

因為民陣申請左遊行去西環

影響力無機場咁大喎

[死線投票] 823 定 830 !!!!

點解民陣又唔可以改呀?

E家民陣大台呀?有特權呀?

最恐怖係你連D 兩日前反對人士係唔係真係香港人都唔知

唔係 但佢號召力最大

[純數據] 幾張圖話俾大家聽機場活動有咩效果

睇一睇實際成效，係觀塘做啲咩野先可以有機場既效果？

Agger, 唔想再睇手足受傷被捕而冇任何成效

OK呀 唔同你嘈
各有各做覺得岩既就各自去做
只希望觀塘唔會有手足比人拉

係囉有冇好嘈

有咩*

其實都講左好多次，觀塘有中聯辦九龍辦事處，有50枝監控燈柱，政府企圖將香港新疆化並以東九龍為首。去觀塘並唔會差過去機場既，只係去機場係對外，去觀塘係對內。

去中聯辦送頭呀 唔好去喇
去機場接機仲好 又安全

同612 話6點會出防暴一樣

真係嚇到人架，812親眼睇住半個鐘內，機場由迫爆變到水靜鵝飛永續遊行，前線手足食煙食彈比人拉，冷氣軍師和理非繼續涼春袋

又話要還眼

睇你點入法囉。如果下下好似812咁，散水撚吹兩下就走撚哂，咁中共緊係唔跪啦

已FC 會跪

如果你地都明白現階段自己號召力唔夠 咁點解你認為自己夠力封左機場所有交通

你地要既做法唔係普普通通幾百千幾人就可以完成到既事
812還眼都係有好多有號召力既人去號召先有咁多人入去

當件事去到今日仲有分歧既時候 而文宣更唔足夠既時候 係唔係機場撚又要諗下會唔會讓個日子再後D有足夠宣傳會更好呢

塞機場作用係有 但係要既人數需求相對上極高
當E家每次近近地既地區遊行都唔算好多人既時候 有咩理由同自信令你地覺得自己係咁短既宣傳下會有好多人出去機場

重點係818根本無用

請善用起底功能

冇人踩低，因為真係冇用。你想手足繼續受傷被捕？

真係夠人玩兩個地方???
觀塘區咁多黑，拉大隊入機場係咪棄觀塘手足不顧?

無用你818 唔去機場?

依家係噤問會唔會跪 講黎把香咩，有邊個知，睇下邊邊可以比到中共同政府最大壓力，就做D咩呀麻
依家2邊D時間都唔衝突，真係有心嘅咪2邊都去哂囉，又唔洗你識分身術
話一定淨係去得一個嘅，禁你番屋企訓覺啦

你有道理 咁下次再搞
等呢個月既遊行完哂再搞

不過我真係覺得機場係政府春袋 每星期搞一日都唔過份

你睇翻我加入日期，我就係果日嬲撚到爆，先即刻開個連登ac上黎屌尻連登仔。毫無覺悟，吹兩句就散水，配唔配有民主？

夜晚仲有機到清乜撚嘢場

818手足真係冇去

我都唔知係到主張街頭抗爭果啲有冇上過前線真係唔想再親眼睇住手足比人拉而我救唔到佢地。

依家和理非，你講前線做乜9?

冇話唔可以街頭抗爭係成效問題

你言下之意係唔係以後行動要去勇武化 永續和理非?

地區遊行點和理非，不如你教下我？

如果搞到觀塘少人就真係推前線去死喇

又唔係封到機場, 有幾大影響力？

818和理非冇回應
所以搞地區和理非

好

點解你會問得出依條問題

簡潔易明

其實大家都明白機場係有重要戰略地位，不過機場個行動一開始就唔夠宣傳，驚到時兩頭唔到岸，機場被逼要813咁塞departure就難睇。機場等多個禮拜真係咁困難咩？

其實係。

我住北區日撚日都對住d蝗，但你問我就算有遊行係撞到機場，我都會去機場。

正所謂打交就打要害。我地只要贏到場仗，到時十八區都會光復。

所以咪叫人入機場囉 人多就封到
不過算喇 排下期等9月

讚同

我自己係勇武，但真係唔好愚勇。大大小小地區遊行我都有去，好似最大成效果次咪係殺去中聯辦，噴黑國徽成功make noise, 其他地區遊行有咩功績可言？

樓主講到1999
應該係824唔去觀塘既就去機場
其他區既都可以去觀塘撐

因為區區都籌備咗好耐你分化你係鬼

有禁制例, 仲點入機場啊

有冇行過上前線？

都可以咁講
我住荃葵青梗係入機場

算喇 集中搵多日升級機場喇
而家兩邊都有分歧 排期等9月喇
抗爭冇得急(好似係)

有反對通知書夠照出遊行啦

塞交通

冇錯喎

入定紙申請 慢慢排

沙田打狗都算嘅

觀塘遊行都唔關地區事務事
聯合爆人 觀塘道塞 企街果堆都未開佢波
係關全港利益事
我個人認為唔可以同普通地區遊行比

所以就要放棄街頭一步?

遍地開花 街頭抗爭就係為左將件事帶返來香港人身邊 增加參與度 延續運動熱度 唔係你地講既無用

每星期都塞機場冇問題呀 如果做到
有冇諗過你地要封機場既需求係有幾大
唔好太睇得起香港人心態 近近地屬於自己個區既遊行都未必話會去
仲要同你個個星期入機場?

你地離24號仲剩返3日 唔好話街外 連連登我都岩岩見到有人問唔係取消左咩 咁你地覺得自己E一刻係唔係有足夠文宣呀?

如果堅持街頭既係愚勇 咁去到E一刻無視人數需求同宣傳力度 只係同溫層散佈消息 而又莫名其妙自信既機場撚又係咩?

各有各做

tg group唔少手足同我一樣每一區嘅光復行動都有去 即使自己唔係住嗰區都知道每區手足人數唔夠 冇其他區嘅人入嚟一齊行根本唔夠多人make唔到noise

更何況光復觀塘宣傳咗咁耐 你自己都識講近觀塘狗署 你而家叫其他區嘅手足唔好入嚟即係推緊去觀塘嘅手足去死

結論：樓主咪撚on9害觀塘手足 請負皮並善用不推文回覆 等個post沉 唔該

利申：唔會去觀塘嘅人
除咗個cam之外，唔知其他做乜鳩

咁你同大台有咩分別

增加參與度定增加被捕受傷人數？

兩邊都難揀...
又想去機場...
又想拆樹葉....

如果去觀塘, 入黎望望呢個POST
［香城online] 工程兵/和理非入 為保護前線！升級工具！！！

咁咪每次都齋行囉 你要完全做到不受傷不被捕
個日紅土以本身遊行其實本身都無事架 係大家落左去旺角玩狗之嘛

我唔會話佢地E個行動最後令到有手足有機會被捕係好定唔好 我支持當時前線決定 不割蓆
但單睇紅土本身 紅土本身係完全既和理非
如果你要去勇武化咪就係咁囉

近邊度去邊度好簡單

算啦，今次觀塘遊行都已經如箭在弦，希望到時真係齋行啦

泛民大台歸泛民大台，幾時塞機場變咗大台，仲要喺大台？

宜家情况喺，論活動安排，地區一直排隊每個星期六日申請遊行。星期五，日會有其他行動。

機場喺當中一條支線，由原本連續幾日arrival hall和理非，到因為突發事件激發示威者星期一入機場。據貨櫃物流報料，星期六喺堵塞最好 timing, 呢樣嘢由機場禁制令生效，已經開始在tg討論。

按個人理解，問題喺和你塞admin close tg group(聽講俾9咬), 可能因此無同觀塘申請遊行嘅人協調，最後撞期。

乖啦
上次紅土又喺咁
今次唔好又搞走觀塘啦

光復18區無一區係condom

你起碼引起關注先啦
反而機場就應該推到星期日

觀塘同機場都有佢嘅價值，唔應該逼人二擇其一

想去邊就去邊先，人數唔夠做就be water lah

癱瘓機場阻旅客，不如堵塞貨運中心

姐係我唔覺得要專登開post撬走d人囉
你話你唔係分化 我真係唔信
(Show Blocked User - 陳記臭雞)

一朝被蛇咬 十年怕草繩 班狗不停濫捕粗暴對待就係想大家嚇怕 永遠都唔出黎

我明白擔心前線既原因 但係可能好無情咁講 每一個企係前線 唔多唔少都有諗過自己會俾人拉 佢地就係克服左先企係前線 對每一個都應該尊重 甚至係企係同一陣線互相保護
E家香港真係最後一戰 擔心被捕受傷所以唔出黎 就大家會一齊輸

呢段重點係，如果煲得大

收皮喇傻閪 入到機場咪又係係度嘉年華 屌喇星

每個區都有目的咁行
起碼今次有
你咪分化
兄弟爬山呀

推推

星期日都有荃葵青
利申：荃葵青撚，唔介意改（反正都叫咗三次）

我呢d父母級拖住d細既，機場係比較好既選擇

推吖

籌備左所以唔取消得？
依家搞event定搞運動呀

前輩有教，乖學生可即刻返屋企。壞學生要周圍遊吓花園先，如果唔喺，俾人一跟就知去邊拉人。

係咪CC ，有冇聯絡方法?

機場

呢個竟然係理由

唔係唔出黎，只係想由地區轉去機場姐。如果812個個都夠決心敢死守機場，可能又係另一番局面。如果地區繼續吹雞我都會繼續落場，不受傷就假架啦，吸兩啖煙都痾足幾日，希望各位起碼做到不被捕啦

你咁講又真係啱架喎
好似5年前咁，總會有人係冇落過佔領區，完全唔了解我哋做咩
有啲人係要親眼睇下先信啲人示威「原來」冇收錢，原來示威者唔係剩係破壞，會保護埋街坊
而且直接燒到埋身，啲人先會思考同有切身感受
啲狗幾乎一定會激起當區民怨，咁會connect更多人 (請參考返暴力邊緣論)
唯一要小心係諗點樣將己方損失減到最低，不受傷不被捕
而其實入機場都已經證明咗唔係100%安全

邊邊都唔夠人
個邊少人就好易俾人拉哂
呢邊少人就無效

咁要行吓麗港城唔係工廠區

少人無效vs少人會俾人拉 你揀邊樣？
再講如果多人嘅話 機場定觀塘會有效啲？

行行下就唔會剩係喺工廠區架啦
但無論轉去邊，首先都係要有人出咗嚟先

又分人走，係咪踩完屎都唔識學精呀

講極唔撚明

Sor 唔記得左
但因為機場就係要多人
星期日會好啲
荃葵青有無不反對通知？

Push

未有

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

講得冇錯。
個人認為以影響力黎講
同樣數量既人塞機場一定勁過去遊行
所以應該遊行讓機場
但奈何遊行搞先又出晒不反對 而家先話取消一定有人失望
咁班搞手傾唔掂數 咪直接取消機場囉
機場係All in or nothing 813已經證明左一係唔搞 一係要搞大佢 冇得你搞一半架

先唔講成效 我地現實d諗可行性 人係會攰架 7am直落兩場 精神同體力都頂唔到啦

其實可以俾d耐性 今日搞唔到咪遲下先搞 長期抗爭黎 搞手唔好夾硬搞啦 一係就傾掂數all in機場 如果到時7am真係有小貓三四隻出左去 又咪重現813

你係咪覆錯人呀

813係因為條大陸狗
你咁講係啱 搞手改7am真係唔湯唔水，一係改一係企硬啦
講到入機場就鬼嗰啲

講緊班友籌備咗好耐都係原因
咁建國七十年係咪一定要俾面

問題係824已經比人吹曬雞朝早七點 加埋中午個遊行依家好難拉夠人去 建議直接開始宣傳825

荃葵青撚表示
不過我都會揀機場

仆你個街啦 屯門有難我黎 上水要光復我都黎
你而家叫人去機場唔好去觀塘?
我今日就要打死你個仆街仔

機場一停就世界關注 本少利大
和平塞滿人又唔會俾差佬開槍拉人
官塘依啲最多只會俾差佬放放tear gas 開槍，爆頭，拉人 政府理都唔理
機場先係重中之重 又可以嘆冷氣和你飛

本來有人話今日塞地鐵啦，籌備左咁耐，大家唔贊成，最後咪又聽從大家建議取消，改為放映會
最重要係成效呀！

我真係屌你老母 你對唔對得住受傷同被捕手足
叫你7點入機場會攞咗你條命?
搞完機場再出觀塘會死?

觀塘條新路線就真係廢既，零民居

觀塘遊行重點係監控燈柱呀ching

機場＞all

thx

補充：當然，如果有能力搞兩邊咪兩邊搞埋佢

講撚左死線之後升級 再番去搞D幾萬人遊行完全係痴線

屌你地 不分化呀 兄弟爬山呀
自己想去邊個就邊個

拆到係支持你拆架

最好就唔好係工廠區做野
D路口太長太闊，又冇民居避，超易圍捕

你知唔知D燈係邊

邊度就腳去邊度咪撚又話分薄人數又盛

好呀支持手足去拆
去俾中共影不了

拆燈柱極危險，又難拆，而且
九龍灣D路好闊好長架，冇橫街架，差佬一眼就見哂

遲D整晒全港唔好出街了

仲有人話係地區和理非818升級？升咗咩

等我又開個post叫大家入觀塘唔好去機場先
屌你個死傻閪 分化撚

唔阻你

P

九龍灣啲燈柱行幾步路就係狗屋

入機場遊車河

條新路線真係

咁再後都無問題啦

批條咁嘅路

係㗎改未改
純粹自己區有感情 但唔行冇所謂

星期日既170萬 有一半出黎 當中再分一邊一半 已經好多效果 到底都係搞手 動員力 所以唔係拉人走 而係你叫到幾個係屋企既人出黎

問題係人數你可以估計到
上次機場都係因為
爆眼先有咁多人
今次重要分散人數

你啱呀
機場先係最緊要

樓主弱智架 唔好同佢噪啦

有春袋唔揸邊個弱智

兩個一齊搞
由市民決定邊個值得去
唔好搞到咩合法運動 要機場就觀塘0700 咁on9 得唔得

正解

本身集中搞觀塘，突然拉走d人

你搞機場貨運的話7點已經叫遲啦老老豆豆

其實你係搞手冇拉走人
人人有權揀去邊
唔好乜都係鬼

如果...唔係拆...又好似冇咩用...

啱丫

824觀塘區遊行
主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場 零碳天地解散

公海：
資訊發佈：
文宣:

樓主係未typical 大聲講各自爬山果種人
但一有叫做d 你唔認同既野就即刻屌人
仲要拉大隊 屌人做野唔識諗效率
明明就係自私撚 有新線未試就屌
仲要覺得自己係岩 係叻仔
樓主好慘呀你

係囉 一係拆
和理非行做乜鳩

up

真係住觀塘附近既觀塘
其他入哂機場啦

同埋問題宜家分左二單，二頭唔到岸仲危險

點樣屌過遊行

唔熟貨運求指教

早兩日先突然吹風.... well....

成個晏晝都係post話去呢度去嗰度
抗爭左兩個月, 啲人去邊自己識揀架啦

會唔會繁忙時間先派貨
一定揀D無人既時段就開始
我估5-6點就開始緊係赤臘角落地區派貨中心
咁先趕到9點開始派
利申早排成日Amazon Newegg買野
唔係員工
召喚物流手足補充

係呀又係鬼
社運用排期計

即係overnight最有效塞貨

早排買野個Tracking

去機場消肺
市民一定要克制

睇展覽

之前將軍澳有曬不反對都有讓路
後尾都有補搞
可唔可以兼顧大局靈活變通？
觀塘遊行一定唔會走數！

荃葵青都改咗三次818之後第一炮竟然係地區和理非遊行

乜撚野事要幾日前讓路呀
將軍奧有無觀塘咁藍?

靈活變通啊巴打
我地優勢係無大台，可以因時勢變陣
之前將軍澳都有讓路
後尾都有搞返
觀塘一定唔會走數！
長期抗爭！
唔好有endgame思維

去藍嘅地區行 唔會令佢哋變黃㗎啵
要教育不如搞放映

824機場遊車河

大局為重呀巴打！
呢場運動唔會幾星期內完結
要有長期抗爭的心理準備
觀塘呢場一定唔會走數！

觀塘D Cam我覺得幾Urgent下
而家周圍都不斷加緊
大家又無乜意識

我相信觀塘居民好緊火
忍左好耐
希望佢地能夠理解大局為重

觀塘呢單唔關觀塘民生事

燈柱丫嘛去行唔去拆
意義

支持，一定要靠機場呢個要害

你去機場又唔撚勇武?

其實去觀塘做乜

唔係話失敗主意
但星期六拆左佢
過一兩個禮拜又起返

會唔會觀塘手足準備監控鏡頭中英文文宣去機場俾各大國際媒體同遊客睇會有效果d？
如果紐約時報將香港監控鏡頭放係頭版
話香港政府想係香港搞新疆式1984監控，會唔會更大機會擊退d cam?

係咪觀塘毒撚區無人想入

新彊式Cam
社會信用評分

都係得工廠同廢老

無人講過係去拆cam

我覺得有人親身出黎抗議說服力好D
亦都可以代表香港人不畏強權
為自由民主而戰

但條路行去海邊 有乜文宣效果

其實遊行下場轉戰機場有冇得玩？

機場同觀塘admin connect咗，已經提出一個完美why not both嘅安排。呢個時候又出現新po叫人2揀1，真係好好難唔保持警戒。

無問題架，係d戇鳩係人地遊行時間拉隊走

機場咪又係講遊車河？又唔係衝有咩吸引力？唔想太單獨一個地方慢慢變大台.

一係就明刀明槍講到明塞到無人可以出入, 但又唔係, 咁即係去做咩？真係外國日日同你頭條咩？

D Cam係果到
同埋會經幾間大公司Office(AIA 宏利 citi etc)

confirmed?
其實仲好
如果覺得機場太遠可以去觀塘
觀塘完場又可以join機場
有可以早上機場下午觀塘

機場搞手好似想搞貨運先提7點

貨運要更早

太早驚無人掛

Overnight

屌你都廢事
不割

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

其實琴日已經有

起底ed
係你係咁話人係鬼先
從來冇阻止觀塘手足join

最低限度叫,禍港四人幫去

其實18區嘅作用而家得番吸納該區民意...唔係唔搞，但同一日我一定揀去機場先

射爆燈柱就有作用

快閃囉咁，陣間又搞塞路陣地戰食tg，咪又比警察濫權搶左focus

你仲忍？

除咗快閃射爆啲cam，唔覺得和平行有咩用

星期六工商區

唔好意思
去一定去機場